千其唔好去睇新果套蠟筆小新電影

係超級大伏黎！
簡直侮辱左蠟筆小新套漫畫！

一d蠟筆小新既睿智都冇，每一句對白都唔係臼井儀人會寫既野！

侮辱左臼井老師！侮辱左所有臼井老師既fans！

不知所謂！

今次睇到預告都不大興趣去睇 其實上次講發夢果套都已經麻麻 好掛住高叉大魔王時期

烤肉大作戰

仲有
雲黑X的野心
阿里奴國

其實預告已經唔太得

咁大獲

垃圾到頂點

仲諗住搵人一齊睇

其實近幾套都有啲係高質嘅，套機械老爸真係睇到我眼濕濕，同好深刻咁感受到父愛嘅偉大，雖然個概諗係參考左KOF
利申:一邊打字一邊流緊眼淚

啲場次少到想睇都冇得睇

仲諗住去睇

近幾年最低質

達哥推介喎

乜乜拳呀

我仲諗住去睇

配音好垃圾

特別係我爸爸走咗後 睇返時會覺得
其實小新的兩個爸爸都對佢好好

I know that feel bro,我都係同樣情況,然後會諗返起其實當年自己阿爸都係一樣,為左家人全心全力,將家人放得比自己更重要, 犧牲當做例行。